請人 marketing part time (social media)

請緊marketing part time
有無巴絲有興趣
$50-70
主要做manage ig facebook
時間彈性

詳細TG 再講

有咩要求？
識photoshops ai

IG FB要出POST 出STORY
所以圖要自己整 caption 自己諗
可左抄右抄 有REFERENCE
識PS AI 最好 但你用其他software 整都OK
最緊要有效率

TG 左我巴絲 麻煩提供CV